一張圖話比你知點解要like subscribe share 港台RTHK 節目

等港共知香港人企係港台果邊 佢地節目就算唔放TVB都大把人睇
等港台員工知佢地既優質節目有好多人睇 好多人欣賞
身邊有朋友, 長輩鍾意睇既快啲幫佢地SUB港台個YOUTUBE 按埋個鐘仔
同埋除左LIKE之外, 簡單COMMENT句加油, 好節目, 留個EMOJI都好
因為呢啲舉動可以令YOUTUBE推薦比更多人睇

近期好片:

推

C.L.S.

日日都有睇

Channel:

唔該巴打

補充一句
港台除左時事節目
仲有好多其他類型既節目 健康 文化藝術 運動 都有
有時開著自動播放當收音機聽都唔錯

推介埋比身邊既人

唔好剩係睇[/size=5]港台節目
仲要[size=6]聽港台節目
聽節目唔係剩係得收音機嘅 或者用 RTHK mine 呢個app

港台最廢DJ (33) b到個人返來先興祝！

推幫屋企人都subscribe埋

除咗港台
仲有HKGETV

最緊要係呢樣
我地上得IG FB 連登多, 港台有新節目多多少少都有人講或者SHARE
幫屋企人SUB埋 等佢地都可以跟得貼啲

屋企開電視，睇31台啦

係 唔鍾意用電話電腦可以睇電視

Push

我覺得除左撐港台，要撐埋台長。

做到依個位都仲頂住上面既壓力，唔係個個得